[{"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/251604411", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251609242", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31444271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31444271/answer/251589349", "content": "\n\u6708\u5165 7000\uff0c\u600e\u4e48\u5b58\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65778428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65778428/answer/251159099", "content": "\n\u4f60\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6bb5\u5b50\u822c\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47718490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47718490/answer/251899237", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5403\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66964131", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66964131/answer/249208998", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u5b9e\u7684\u4e00\u9762\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/251779148", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65949119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65949119/answer/250824571", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5929\u624d\u67aa\u624b\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/250186821", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67281405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67281405/answer/251732790", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u52a0\u6cf0\u81ea\u6cbb\u533a\u72ec\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/251953796", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30314868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30314868/answer/248692939", "content": "\n\u571f\u8033\u5176\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5d1b\u8d77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36707014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36707014/answer/251590607", "content": "\n\u5185\u5b58\u6761\u6539\u9020\u4e3aU\u76d8\u53ef\u884c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251870339", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251970952", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66183564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66183564/answer/251233314", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u79fb\u52a8\u652f\u4ed8\u771f\u7684\u6539\u53d8\u4e86\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37174639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37174639/answer/251708676", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u817e\u8baf\u62ff\u4e0b NBA \u72ec\u5bb6\u76f4\u64ad\u6743\u4e4b\u540e\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66864300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66864300/answer/249906849", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5c0f\u7c73\u67aa\u6218\uff1a\u5927\u9003\u6740\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21377487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21377487/answer/251703340", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5d07\u62dc\u848b\u4e2d\u6b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49063031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49063031/answer/250692320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u827a\u6615\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/251038376", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67311158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67311158/answer/251656938", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u82cf\u5236\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u82cf\u8054\u4eba\u7684\u66b4\u529b\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38140937", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38140937/answer/249775650", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u597d\u770b\u7684\u7709\u773c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66842490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66842490/answer/251958449", "content": "\n\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u5c31\u4f1a\u60f3\u8981\u548c\u4ed6/\u5979\u6709\u8eab\u4f53\u63a5\u89e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/251868003", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27999472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27999472/answer/251203004", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4fae\u8fb1\u89c2\u4f17\u667a\u5546\u7684\u5e7f\u544a\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251882016", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/251754124", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251521521", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/250160158", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66672828", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66672828/answer/251695992", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u6280\u88ab\u9ad8\u4f30\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67210971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67210971/answer/251485601", "content": "\n\u5982\u679c\u9ec4\u5bb6\u9a79\u6ca1\u6709\u610f\u5916\u53bb\u4e16\uff0c\u73b0\u5728\u7684\u4e50\u575b\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/251452114", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/251693047", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66183564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66183564/answer/251532693", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u79fb\u52a8\u652f\u4ed8\u771f\u7684\u6539\u53d8\u4e86\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/251998611", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/251853189", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26821082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26821082/answer/252016177", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bdb\u9093\u70df\u4e0d\u79bb\u624b\u4e5f\u80fd\u957f\u5bff\uff0c\u800c\u8bb8\u591a\u4eba\u4e0d\u78b0\u70df\u9152\u5374\u77ed\u547d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53678774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53678774/answer/251651942", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e4\u4eba\u62ff\u6765\u5f00\u8f66\u7684\u53e5\u5b50/\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40624839", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40624839/answer/251686854", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5403\u7684\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22543136", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22543136/answer/251234257", "content": "\n\u731d\u6b7b\uff0f\u8fc7\u52b3\u6b7b\u6709\u6ca1\u6709\u5148\u5146\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21982235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21982235/answer/251738038", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/251510982", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67311158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67311158/answer/251794565", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u82cf\u5236\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u82cf\u8054\u4eba\u7684\u66b4\u529b\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/251797488", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33110020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33110020/answer/251089268", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u7cbe\u5999\u5b9e\u5219\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67331195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67331195/answer/251668753", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e7410\u670828\u65e5\u82f1\u96c4\u8054\u76dfS7\u534a\u51b3\u8d5bRNG\u8f93\u7ed9SKT\u540e\uff0c\u5927\u91cf\u73a9\u5bb6\u5378\u8f7d\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35586343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35586343/answer/250063548", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6ee1\u610f\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/251497289", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/249909103", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/250410477", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/250716822", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65579969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65579969/answer/250723883", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e00\u6c7d\u96c6\u56e2\u7684\u6539\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/249234133", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50402508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50402508/answer/245602744", "content": "\n\u638c\u63e1\u7b2c\u4e8c\u5916\u8bed/\u5c0f\u8bed\u79cd\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/251311778", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\uff0c\u4ed6\u4eec\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30131260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30131260/answer/251445604", "content": "\n\u5728\u597d\u7684\u5927\u5b66\u91cc\u4e0a\u5b66\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67088576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67088576/answer/250940375", "content": "\n\u50cf\u90a3\u79cd 35000 \u5143\u7684\u9999\u5948\u513f\u8863\u670d\u771f\u7684\u7a7f\u8fc7\u5c31\u4e0d\u8981\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67275648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67275648/answer/251531653", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u52c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/251112741", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66952779", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66952779/answer/251159471", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u773c\u76f8\u4e2d\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66828598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66828598/answer/250656989", "content": "\n\u4e00\u53e5\u8bdd\u53ef\u4ee5\u628a\u4eba\u6bc1\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67311158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67311158/answer/251529311", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u82cf\u5236\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u82cf\u8054\u4eba\u7684\u66b4\u529b\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67275648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67275648/answer/251318716", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u52c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/249486435", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/248919308", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251131864", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67247054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67247054/answer/250987179", "content": "\n\u4eba\u4eec\u53ef\u4ee5\u5bb9\u5fcd\u8c6a\u534e\u54c1\u724c\u8def\u864e\u3001\u739b\u838e\u62c9\u8482\u7b49\u6709\u5404\u79cd\u6bdb\u75c5\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u80fd\u5bb9\u5fcdvv7\u6bdb\u75c5\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251241730", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/250431615", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/250812178", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67293519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67293519/answer/251585499", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u786c\u9aa8\u5934\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67327141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67327141/answer/251564557", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5730\u8868\u6700\u5f3a\u676d\u5dde\u6f14\u5531\u4f1a\u201c\u5c0f\u4ed9\u5973\u201d\u70b9\u6b4c\u300a\u7b97\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u300b\u7ed9\u524d\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251492040", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67333533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67333533/answer/251938924", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97RNG\u8f93\u4e86LPL\u5c31\u4ea1\u4e86?\u9752\u6625\u5c31\u843d\u5e55\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67327141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67327141/answer/251621337", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5730\u8868\u6700\u5f3a\u676d\u5dde\u6f14\u5531\u4f1a\u201c\u5c0f\u4ed9\u5973\u201d\u70b9\u6b4c\u300a\u7b97\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u300b\u7ed9\u524d\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58760865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58760865/answer/251532070", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u5176\u5b9e\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67320889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67320889/answer/251713278", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u5bf9RNG\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64373015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64373015/answer/250595130", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u8fd9\u4e48\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61523874", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61523874/answer/251160736", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u98df\u7269\u662f\u4f60\u4e00\u76f4\u60f3\u5403\uff0c\u771f\u5403\u5230\u5374\u5f88\u5931\u671b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67327141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67327141/answer/251710740", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5730\u8868\u6700\u5f3a\u676d\u5dde\u6f14\u5531\u4f1a\u201c\u5c0f\u4ed9\u5973\u201d\u70b9\u6b4c\u300a\u7b97\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u300b\u7ed9\u524d\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66564226", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66564226/answer/244752926", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u62e5\u6709\u4ee5\u4e00\u5df1\u4e4b\u529b\u78be\u538b\u5168\u5730\u7403\u6218\u529b\u7684\u5ff5\u52a8\u80fd\u529b\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35157392", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35157392/answer/251603448", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u6709\u91ce\u5fc3\u6ca1\u5b9e\u529b\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67327141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67327141/answer/251586011", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5468\u6770\u4f26\u5730\u8868\u6700\u5f3a\u676d\u5dde\u6f14\u5531\u4f1a\u201c\u5c0f\u4ed9\u5973\u201d\u70b9\u6b4c\u300a\u7b97\u4ec0\u4e48\u7537\u4eba\u300b\u7ed9\u524d\u7537\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/249217759", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251639130", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67275648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67275648/answer/251584895", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u771f\u7684\u6709\u7f51\u4e0a\u6d41\u4f20\u7684\u90a3\u4e48\u52c7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67320889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67320889/answer/251649975", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u5bf9RNG\u8bf4\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61473611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61473611/answer/251669762", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u533b\u9662\u91cc\u7684\u4eba\u90fd\u663e\u5f97\u5f88\u51b7\u6f20\uff1f\u5728\u533b\u9662\u5de5\u4f5c\u4ee5\u540e\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u8d8a\u6765\u8d8a\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64907301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64907301/answer/251084269", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u5e74\u5c06\u81f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67311158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67311158/answer/251624746", "content": "\n\u54ea\u6b3e\u82cf\u5236\u6b66\u5668\u6700\u80fd\u4ee3\u8868\u82cf\u8054\u4eba\u7684\u66b4\u529b\u7f8e\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20731817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20731817/answer/251314964", "content": "\n\u4e00\u8f88\u5b50\u4e5f\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u5357\u5317\u5dee\u5f02\uff0c\u5927\u5bb6\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66026821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66026821/answer/249784721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5927\u5b66\u751f\u4e3a\u4e86\u907f\u514d\u8d70\u5149\uff0c\u8981\u6c42\u4e0e\u533b\u751f\u5355\u72ec\u5230\u5c0f\u5c4b\u6253\u75ab\u82d7\u88ab\u62d2\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67229716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67229716/answer/250794584", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u6b21\u4e2d\u56fd13\u5e74\u6765\u9996\u6b21\u53d1\u884c\u4e3b\u6743\u503a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67264455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67264455/answer/251642899", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53bb\u4e70 iPhone X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67297794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67297794/answer/251300756", "content": "\n\u666e\u901a\u7f8e\u56fd\u4eba\u4e00\u5e74\u4ea4\u591a\u5c11\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29883371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29883371/answer/251790380", "content": "\n\u4ece\u9152\u5e97\u623f\u95f4\u62ff\u8d70\u514d\u8d39\u7684\u4e1c\u897f\u662f\u4e0d\u662f\u6ca1\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/251389975", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64373015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64373015/answer/249565262", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u8fd9\u4e48\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/251636511", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u76f4\u63a5\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u8005\u667a\u5546\uff1f\n"}]